- На компе должны быть установлены Node js и GIT
https://nodejs.org/en/
https://git-scm.com/download/win
- Зайти в терминал (win + R, затем выполнить CMD)
- Перейти в терминале в диск, на котором будет проект запускаться (например выполнить F: для перехода на диск F)
- Скопировать репозиторий (выполнить git clone https://Spike86@bitbucket.org/Spike86/json-xls.git)
- На диске появится папка json-xls
- Перейти в папку репозитория (выполнить CD json-xls)
- Выполнить npm install
- В папке проекта есть файл start.bat
- Для изменения URL запроса открыть этот файл на редактирование и поменять значение переменной PRODUCT_URL
- Запустить файл start.bat
- Файл будет доступен в папке OutputFiles (имя файла состоит из числа, месяца, часов, минут)